TVB應立即重播學警出更 學警狙擊 學警雄心 以振警隊士氣

We are bulletproof so fire away
I will take a hit for you
We fight as one, there's nothing they can do